［吓？？？？］涉北區醫院虐打被捕長者 三警保留提交不在場證據權利

3 名警員涉嫌去年 6 月底在北區醫院病房內虐打62歲男子，各被控一項公職人員行為失當罪，以及一項屬交替控罪的襲擊致造成身體傷害罪，今日（7日）於沙田裁判法院再提訊。案件押後至本月 23 日於區域法院答辯，三人均保留提交不在犯案現場證據的權利。

首兩名被告為現職警員的歐國偉（25 歲）及鄧文謙（24 歲），兩人均隸屬上水分區，原被控襲擊致造成身體傷害罪。第三位被告則為已離職警員林易昇（30歲）。

三人被控一項公職人員行為失當罪，以及一項屬交替控罪的襲擊致造成身體傷害，指三人去年 6 月 26 日在上水北區醫院，身為警務人員無合理辯解而故意作出不當行為，即襲擊被羈押中的男子鍾志華；於同日同地襲擊男子鍾志華。

首被告歐國偉及第三被告林易昇要求審訊以中文進行，第二被告鄧文謙則要求英文審訊，三人均保留提交不在犯案現場證據的權利。被告現時提出這項權利，保障他們在即使在區院答辯開始前不少於 10 天，通知向法院證明自己不在場的證據。

案件押後至本月23日於區域法院答辯，三人准以現有條件繼續擔保。

斷正有片都話有不在場證據？
有冇法律撚解吓點解要咁玩

話唔係佢
之後自己人查自己人
話查唔到邊個
搞掂

條片唔清
拖撚到出面D高清cam d片expire哂
之後就話果三個警員未必係果三個

有晒執勤紀錄
簿仔都應該有寫低
除非內部有人老妨

我覺得如果三個踢得到 就應該由鄉黑強頂替去坐

佢咁講即係有可能啲紀錄有‘證明’佢哋不在場⋯⋯⋯？

o really

玩撚哂啦

疑點利益歸於被告
點解一定要有人頂替?
班狗而家都唔要面架啦
咪繼續講大話 話條片入面既未必係警員囉.

即係警隊配合妨礙司法公正，唔交出勤紀錄比控方囉

就當打人個3個另有其人
但放個3個人入去既 咪又係揸鎖匙個個 即係當緊更呢3隻狗囉

無端端放人入去打人? 咁都算公職人員行為失當啩?